強烈要求政府詳細公開CSI口罩去向

我唔撚信周圍都公務員囉
呀婆又有呀叔又有
外國人都有

強烈要求政府詳細公開CSI口罩去向

個人猜測係比民建聯派左

過多排個倉庫就失火燒晒

推

你覺得真唔真？

近依幾日發現多左好多人戴csi口罩
應該好大批流出左市面？

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

我無睇相關新聞所以先話“猜測”姐

口罩是戰略物資，公開資訊會影響前線官員部署，市民無權知道

唔駛估啦
真相咪係 政府送左啲 CSI 口罩畀建制狗 , 由佢地派畀市民

1) 為左補償狗政府害死建制狗輸左區選
2) 為左立法會選舉, 建制狗以為派下 CSI 口罩啲票就返去佢地嗰邊
3) 分化市民, 等佢地以為泛民 & 新區議員廢

屌 office d Ca ACO一早拎撚晒
報警有冇撚用？

G持